早些時候，青石煤的律師曾試圖駁回硒案，稱2016年的和解協議搶佔了先機。 這位億萬富翁州長的煤炭公司可能會從他自己的監管者那裡獲得重大突破| 
 共和黨人認為這是一張願望清單，包括了與冠狀病毒無關的東西。 為什麼眾議院民主黨人有充分的理由對沒有冠狀病毒救濟協議感到焦慮|安布爾·菲利普斯| 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 任何這些努力，就其本身而言，都可能被認為是一種措辭巧妙的攻擊。 特朗普越來越公開地假裝拜登是總統|Aaron Blake | 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 他還駁斥了SpaceX等商業太空公司建立類似技術的努力。 查理·博爾登說悄悄話:SLS火箭將會消失，2020年9月11日，Ars Technica 
 他認為香港最近的一項研究“引人注目”，該研究證實一名33歲男子再次感染了新型冠狀病毒。 德國頂級病毒學家大衛·邁耶說，五天對冠狀病毒隔離已經足夠長了 
 上週五，隨著白金漢宮試圖將其作為“民事案件”予以駁回，這件事看起來可能會被淡忘。 白金漢宮反駁對“蘭迪·安迪”王子的性指控|湯姆·賽克斯|月4日|每日野獸 
 但也有人對此不屑一顧，說這不過是渴望和平的人的白日夢。 庫爾德人在辛賈爾的勝利改變了ISIS戰爭的趨勢嗎? Niqash | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 在《諾桑覺寺》中，簡·奧斯丁為這部小說辯護，駁斥那些認為它輕浮、女性化的評論家。 小說的誕生|尼克·羅密歐| 2014年11月27日|每日野獸 
 這次抗議活動很難被認為是右翼反女性的反彈。 哈佛自由主義者討厭新的校園性法律|Cathy Young | 2014年10月19日|DAILY BEAST 
 如果有人認為這是一種行善主義，沒問題，但它對現實世界有影響。 面對喬治·克魯尼在南蘇丹的批評者|約翰·阿夫倫| 2014年10月7日|每日野獸 
 關係變得如此緊張，以至於波拿巴很快就很樂意抓住任何藉口把蘭尼斯解職。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 這樣，挑剔的吸鼻菸的人就可以立刻永遠地把這個討厭的東西給打發掉了。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 在這種情況下，路易不得不解散他的牧師，並請另一個更為人民所接受的牧師。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 我們不討論這部分問題，轉而考慮我們在美國的發展方式和手段。 《美國有色人種的狀況、地位、移民和命運》馬丁·r·德拉尼 
 我們不作進一步的評論就把它駁回了——連同它的殖民化——事實上，伯尼先生。 《美國有色人種的狀況、地位、移民和命運》馬丁·r·德拉尼